其實有冇人真係試過禁小巴個鐘叫落車？

我見多左好多小巴有個鐘仔但未見過人禁 咩聲都唔知

通常㩒咗都會補多句有落 所以其實係冇乜用

司機會串你

黃埔搭2A同2號小巴都係有得撳鐘落車 每次都撳 我以為係好平常嘅事嚟

有啲個鐘凹左/爛左/壞左/無反應
有啲就唔清楚係唔係制 廢事試
最後都係嗌落車